[突發]天水圍拉咗5件

岩岩77直播突發，話防暴POPO推進，制服咗5個人。

據聞有市民係後門燒衣同灑溪錢

求推求推! 亞洲未有國家試過有noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

link?

有無街坊講下咩事？

依家無播了，要揾有線新聞。

燒衣拉人囉

吿唔入
想兇你 困你48小時

嘩，非常震撼，感謝巴打。

天水圍無乜人報料，而且無 Channel 播緊。

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811
818 和理非assemble!

借個位推一推
818百萬人大遊行

純粹想拉人返去打

而家燒衣都唔得
遲下會唔會去黃大仙廟搶頭注香果時清場拉人掟tear gas?

嘩 佢哋冇運行都似

唔好話我迷信 因為人三衰六旺你唔信就唔好信

關二哥唔照差佬架啦

不被捕呀！ 就算之後放返出黎，係集中營果48hrs都無仇報，仲有可能比人同酷刑！

咁夏蕙BB咪好危險?